m記首鳩叫歌好撚煩

咩歌詞都聽唔到
淨係聽到ahh wowowowo

首歌就咁聽就真心麻麻 但配埋個mv聽好正 好有打機feel

以為講緊love on the brain

最煩係咩 唉依埃 是你的寂寞神態

條女個pat
條女咩名

好聽喎 the weeknd
搞到想去麥當勞聽下添